HKEAA都共產黨化埋，香港內地化指日可待！

新聞稿
香港考試及評核局委任秘書長
香港考試及評核局(考評局)今天(2020 年 11 月 27 日)公布，聘任魏向東教授為秘書長， 他將於 2021 年 3 月 1 日正式履任。
考評局早前成立的秘書長招聘委員會，經本地及海外公開招聘和嚴格遴選後，決定聘任魏向 東教授為新任秘書長。
考評局主席容永祺先生表示:「招聘委員會認為魏教授在本港高等教育界服務多年，亦曾於 英國任教，具豐富教育經驗，並對推廣教育和評核有承擔，更對運用科技優化考評的運作與 管理深具遠見，是出任秘書長的理想人選。」
他續指:「我深信考評局在魏教授的領導下，將能繼續善用資源，為教育界提供優質服務。 憑藉他在運用電子學習的研究，以及豐富的行政管理經驗，相信能延續及進一步提升考評局 的服務，配合社會的教育需要。」
魏向東教授現為嶺南大學經濟系教授，是教育經濟學專家，同時兼任潘蘇通滬港經濟政策研 究所所長及中國經濟研究部總監。他曾任嶺南大學社會科學院院長及嶺南大學持續進修學院 監督兼校董會副主席，過去亦曾於英國及內地擔任教學和研究工作。
容永祺先生衷心感謝現任秘書長蘇國生博士於過去三年多的貢獻，尤其於疫情下帶領考評局 順利完成 2020 年文憑試，成為全球少數能夠成功舉辦大型公開考試的考評機構。
魏教授表示:「考評局於過去 40 多年來，累積籌辦公開考試與評核的豐富經驗，獲得本地 及國際社會肯定為世界級的考試及評核機構。我非常榮幸獲委以秘書長的重任，十分期待與 考評局委員會、秘書處同事、教育界及各持分者緊密合作，繼續推動研究及考評專業發展， 貫徹考評局『評核促進學習』的理念。」
編輯注意:隨附魏向東教授簡歷
日期:2020年11月27日
–

個大陸仔講得正廣東話未

香港人需要自己資訊資料庫

反正香港讀咩都變野雞

收唔收利事

內地化？

Sor應該係支那化先岩

人文學科食得屎啦